<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes" ?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Mercedes-37</title>
    <link>/</link>
    <description>Recent content on Mercedes-37</description>
    <generator>Hugo -- gohugo.io</generator>
    <language>ru</language>
    
	<atom:link href="/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    
    
    <item>
      <title>Блог</title>
      <link>/blog/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/blog/</guid>
      <description>БлогVK.Widgets.Group(&#34;vk_groups&#34;, {mode: 4, wide: 2, height: &#34;800&#34;, width: &#34;auto&#34;}, 151237294);</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Контакты</title>
      <link>/contacts/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/contacts/</guid>
      <description>КонтактыАдрес:
145032, Иваново, Ириновский пр-кт 14 к.1
Телефон:
+7 (893) 643-7-395Режим работы:
10:00-21:00 Ежедневно
Соц. сети:
</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>О нас</title>
      <link>/about/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/about/</guid>
      <description>О сервисе Мерседес 37«Мерседес 37» — это высокий уровень сервиса и качество работ, соответствующее премиум сегменту автомобилей. В основе ценообразования лежит принцип сервиса по адекватной цене. Это позволяет нам удерживать дилерский уровень обслуживания, но в 2 раза дешевле.
Команда имеет огромный опыт работы с автомобилями высокого класса, строго следует стандартам заводов Mercedes Daimler.
При наличии серьезной неиcправности и необходимости замены, мы предлагаем альтернативные варианты в виде ремонта агрегатов мерседес.</description>
    </item>
    
    <item>
      <title>Цены</title>
      <link>/prices/</link>
      <pubDate>Mon, 01 Jan 0001 00:00:00 +0000</pubDate>
      
      <guid>/prices/</guid>
      <description>Цены на ремонтПринципы ценообразования на услуги по ремонту и обслуживанию Mercedes-Benz:В большинстве случаев определить политику ценообразования на услуги по ремонту и обслуживанию мерседес не легко. Связано это с устоявшимся мнением по ориентации на нормо-час за выполняемую работу. Но, как правило, в погоне за выгодой многие СТО мерседес завышают стоимость нормо-часа. В сервисе мерседес Vertex Motors мы придерживаемся политики прозрачного ценообразования, ориентируясь на нормы, установленные заводом Daimler Mercedes. Позвоните нам и мы всегда сориентируем вас по стоимости необходимых работ!</description>
    </item>
    
  </channel>
</rss>